(3)有冇人住香港仔？

繼續lm

冇

lm

Lm

留名

禾田

lk

劉明

報到

不如一人講一樣值得一試嘅鋪頭等啲唔係南區人睇到可以試下

群心茶餐廳

田灣好運，但係唔好晏就三四點去，唔好同我爭位

大街開左間串燒
有無巴絲食過 好唔好食

入面得幾張台廢事行入去望過好似係10蚊起

珍寶海鮮舫真係好食

唔係好似，係直程
福緣拎左個名黎做垃撚圾到嘔
個陣等左幾年終於返黎開返個下好撚感動

間野唔係比遊客架咩

聽講味道一般同出得比較慢

好健康

好難食喎

豐盛餃子園

白菜餃同鍋貼真係好食

集古村先係

其實......飲茶唔差woo
價錢又唔會貴過香港仔中心果幾間垃圾

何老九做飲食係ok 嘅

香港仔南記

留明
將會搬入田灣

真心珍寶夜飯其實係超班架喎,話唔好食個堆友都唔知有幾多個食過

田始here

本身住邊？

唔上頂樓無嘢

天龍樓

交通⋯
山上面等小巴有排等

平時又成日畀旅遊巴塞死

田始
十幾年前畢業，已經無咩識既老師

海怡官立

華貴

住開南區唔駛擔心

做咩搬既？ 結婚？

準備結啦
同埋屋企太細住得好唔舒服

九龍人最近搵左份大街果邊既工
日日lunch都唔知食咩好
有冇咩推薦
我呢幾個月都係妹記寶怡M記越大哥同食記
同埋唔知點解咁多鋪頭都係休星期一

漁夫 食記垃撚圾

icc 方便過華貴既

你住香港仔？

我真係廿二歲人第一次入南區
只可以靠openrice

星期日食過ok呀
又可以帶酒
不過貴過香港仔果間dd

田灣～

好似幾正

食記咁難食
街市對出有間新開買兩餸飯幫唔幫到你

不過真係好細間，同埋可以whatsapp order, 下次試下order返屋企食先

華富撚留名

有冇人lunch

金菠蘿啦

未試過
成日都好多人
今日去試下先

多左 但係唔值得你特登上嚟

LM

紙紮鋪呀
行上行落冇晒時間啦
再唔係上西村，百份百

唔值咁就算啦
我照食大街

真係好好食 不過有少少貴
老闆娘勁nice
1400-1500 有下午茶幾抵

有咩食架

蘇記都幾好食
我好中意食佢啲焗飯
百搭粉麵個份量比較細 唔係太夠飽
佢個奶茶好撚正
星期四休息

華富人留名

蘇記

有無手足幼稚園係讀白光
以前細細個日日行條死人斜路上去

住咗廿幾年都未食過蘇記

我都係白光

一直都想試下但唔敢
外面望入去成日覺得唔多好食

個價都ok喎
有雞皮

成日食食物幾好嘅，反而係衛生唔係好掂，未至於衛生惡劣，只係稱唔上乾淨

Btw 最正係個蔥油餅

艇粉

育強

以前住香港仔中心嗰邊
搬左7、8年好似都變左好多lu

食記

我都十幾年前嘅事，早排係工作關係返過去好多教過嘅都唔係到啦，但大關sir keep得好好，好似冇老過咁

之前香港仔大街嗰邊有間泰國野都好好食
去親都叫個鐵板蠔仔

南區讀邊間小學易啲入英中?

泰皇宮

石排留名

田灣始南

聽講近幾年個校長搞得好差
好多老師都開始冇心教

秦皇宮轉咗手之後

細個間？

自膠，睇錯大街
原來講緊舊街

置始

睇落幾正 外賣拎到返去送酒

Btw 香港仔邊度有串燒？

師兄邊屆？

咪撚讀香島道

09年畢業

11grad

仆街，我02

好耐都冇食過啦 去鴨脷洲診所隔離嗰間食冇咁嬲

點解油站對面間爭先咁好生意都要汁？發覺呢個位開乜都死，永遠做唔長

扒王之王之後唔記得lu

講開油站.....壽司小新

拱照

拱照狗也不屌

我好少出去中心，想問中心果頭有無模型鋪？可以買到噴油果d

污糟到.......而家原小新個位，都係拱照啲人嚟

百匯行，覓廚

仲做過農場餐廳, 商務書局

冇 最近已經係灣仔 不過灣仔道斜路果間偏貴

yooooo

yooo

又有得相認？

幾難食

細個食過農場餐廳
商務都買過書

好撚咸喎 依間野

學琴有冇人有推介？

無食過

我返港島，放工我都係去果間買多，出開街嘅去廣華街買

宜家d學生靚仔去邊買高達？還是家陣無學生玩砌模型？

田始南區no.1

以前細個會去利群萬昌

冇做啦人哋

以前讀書果陣竹去珍寶二樓買模型/噴油，宜家個珍商場變左死城

仲有個金絲眼鏡佬賣機嘅，不過醒唔起叫咩名

咁就開到3

Sjs jj

依家都係南區NO.1咩?

間野好大陣大陸味（空氣）
同埋好多大陸人係入面食
我記得連員工同老闆好似都係講普通話

屌 馬會度爆水管？

細個群心係村口果時真係勁好食 搬左香港仔之後
回歸田灣更加

田灣最鐘意珍姐
盒飯超大盒

仲有和斗既鰻魚飯牛油果卷

有咩？ 啱先經過唔見喎

翠河隔離頂樓

以前珍寶3樓有得5蚊打15分鐘超任

串撚到

燈位水浸

Menu 用殘體字加上冇繁體字menu, 永不錄用

點解元氣長期都咁多人撞啱有折仲要排三粒鐘

我覺得金菠蘿係全大街最好食

咁多間唔講講最劣嗰間

珍姐以前就掂，越做越差，不了 肥常，弟記間間都好過佢

轉咗老闆差咗了

好似同屆

食拱照=撐廢老藍絲

我住頂樓咁濟，比啲氣喎

幾點

自從有晚我喺葛亮洪探完我阿爺，坐咗$44.4的士返中心，食咗餐$444蚊嘅元氣，嗰晚凌晨阿爺就走咗之後，我再唔食佢

點呢？

以前番工lunch最鐘意買海南雞同佢個咖喱飯
依家唔好食

天龍樓都一樣,差左好多

記得試佢個蠔餅

無得輸

我都覺呀

正

海南雞飯嘅話德興燒味幾好食

邊個位？

涼茶鋪對面牛記隔離

我反而係見過細關sir，同十幾年前比係老左d咁，都係keep得好好
有分大細關sir我地應該差唔多屆

呢間剩係食燒味飯算了

以前小學去補習
田始學生日日都好多功課要做
考試前又有考試默書
Chur 到
以前識落田始果班fd最差都入到聖呂

同埋我覺得好多田始 置始 學生都係南區中產

南區小學同中西區灣仔區比差一班
有能力既家長由小學開始就要個小朋友跨區返學
留係南區小學既多數係考唔到隔離區

起身喇又塞車，海旁入香港仔條橋封咗，啲車塞晒去田灣掉頭

行薄扶林好過

南官有聯繫英皇,庇利羅氏 但都好似無咩人留意

福緣真係唔得
又貴 又唔好食

想食cafe whale點知12點至開

上次去禾彩食牛舌 好難食
完全無調過味
不過鰻魚飯幾抵屌 仲有無其他野好食架

冇食過牛舌
但好似好多人叫
軟殻蟹

冇咗冬菜嘅南記不值一提

個蟹籽沙律幾好
通常食魚生
大件又好食

有冇同隔離動物醫院隻狗玩

隻狗日日瞓係洗衣鋪門口

係唔好食呀

以前板長個位先係做唔長

金滿樓

權發

歡樂天地

我好唔中意寵物所以我都係行過就算
但我有次見到個龜籠嚇死我以為係捉老鼠既籠

歡樂天地fail
歡樂天地係依家滙豐個位

上一手間放題我連叫咩名都唔知
明明日日經過

住香港仔既報到

上手間野叫囍，打邊爐架，之前同FD成日食佢啲椰子雞唔差，可惜冇咩生意夜晚7點8點個啲時間都係得四枱客，邊有可能做得住

搭錯線，以為講緊現家蠔灘個到

果個位我覺得係要元氣同薩莉亞先做得住

冇搭錯

其實個鋪位係唔係規定開食肆明明地方咁大，開其他野可能仲有得做

嗰間幾好咖 加少少錢有埋魚生食

個個位
佢轉咗咁多手都無試過

食過板長

每次見到有新嘢開都想試 到真係下定決心去試佢就執咗 幾乎每次都係咁

原來係咁
十年前食過唔錯

有太陽佢就放d龜出黎曬

話時話，oystime幾好食

佢個位死場位

南記真係好食咩?
啱啱開嘅時侯謝記仲係到, 差9條街

同謝記比唔使玩啦

如果開薩莉亞就好

係就正 唔使去海怡排

唔係住鴨脷洲，但成日好鍾意上利東食街邊串燒
個啊叔應該賺到笑

以前試過飲茶

開薩莉亞應該排長龍

歡樂天地咪果個位囉
唔係匯豐果層要上樓架
只不過樓梯位置同依家唔同

個個位拜下神先
開咩都執

潤記仲係認真做潮式粉麵嘅時候啲牛腩好得

依家每次經過SMT都會望一望入面

香港仔做唔長既位好似都幾多
以前恆生銀行果個位又係
每隔一段時間就轉招牌
沒左間銀行好唔方便,每次都要行到遠一遠去數地

第3個post都無人講過三樣好
好掛住呀

舊街轉角位成日執

不要說了...

轉左手畀功夫點心集團之後，換走左大部分職員，而家味道好差。

南朗山道熟食市場任何一間泰菜都可以屌打佢

細個乜都唔鐘意食 但係去親都一定食芒果豆腐花
好掛住呀

果個位係一路做飲茶直到做板長
我就住樓上

－ 我細個佢未有入面個甜品吧
－個陣佢枱面會有個膠籃／碟，有包薯片話梅魷魚絲之類小食（要俾錢嘅），細個嗰陣同親呀爸呀媽去都會根據枱面包零食揀坐邊張檯，但其實好似咁多年佢哋都冇比我開過個啲零食

第一次留名
估唔到南區post可以推到三個
真心覺得南區好住，屌打好多其他區

應該咁講，南區好住之餘，要去銅鑼灣旺角都好方便

但係其他區唔會話嚟感受南區嘅優點

叫做靜d同乾淨d
返工依家又有得揀唔過隧道
依家反而唔想地鐵開到香港仔
廢事引蝗入室

後期好似到佢個仔接手搞已經麻麻地

香港仔早十年都仲keep到小店為主，除咗麥當勞kfc，絕大部分舖頭都係地區小店；粉麵有謝記南記仲有投注站齋舖隔離間清湯腩，燒味有魚利泰，日本嘢有壽司小生，文具鋪有奇特店 etc etc etc

而家starbucks元氣太興乜都入晒嚟...

禾彩食過一次 係幾好食 但間野不斷chur你 要你食完拿拿臨走 食到食得唔舒服 咪再搞我

我食咁多次都無試過喎
好好態度

係好好態度 老闆娘非常好禮貌 係出面多人排隊想你快d走

我又真係未試過給人chur

啲位都好迫 又行過嚟不斷問你嘢

細個成日去食龜苓膏
後尾有甜品食時日日放學都食

想聽下喎
之前話對員工差唔係鮨政咩

香港仔舊街坊✌🏻
讀占美幼稚園，童年時最鐘意上午餐熟食市場食栗米肉粒飯，下午茶就漁利泰食碗燒鵝瀨 。星期六日就食謝記睇住肥彭幅相食窩河，另加廿蚊炸魚片，南記就頹食鴛鴦河。利港商場樓上食燉蛋，油站隔壁間報紙當食蒸燒賣當小食。跟親人街市買餸就順手買隻燒雞中翼揸住食。97前農場餐廳仲未清盤，餐很甜點係椰絲啫哩，一切都都好有生氣。仲有間叫維多小廚既小店。成日走入合時木行睇木方，嗅下木味，又無人趕。

我都係占美

不如開返個Group得閒吹水食飯
南區大家都住得好近
得閒搵吓戥

想知點差法

啲老師好仆街

細個去新光飲茶
然後有至少半個鐘一定掃落去奇特店昭明萬昌睇玩具

諗起之前有個南區交通group搞吹水台...

真係未聽過喎，我最鐘意桑寄生蓮子蛋茶

魚利泰點止無咗十年

睇落樓主之前係個到做過嚟你有好大嘅不滿，而個問題直頭係當你講出嚟，直頭會比人知道你身份個隻

新開個間就十年左右，個陣我記得十零歲左右，應該07或者08年左右 舊個間我就聽人講近90年代執嘅，而我係未出世
Btw其實睇睇下我係呢個post都算後生

btw 驚9佢咩 支持爆料

好啊

完全無印象了
廿幾年前
淨係記得有得訓晏教

以前一放學就同班fd去三樣好食糖水

十幾年前南記算平價又抵食
淨係食下午茶

有沒人知香港仔有個癡線醫生
好似好出名咁
連唔係住香港仔既南區fd都識

海怡滙豐有美女

邊個

咁真係好食

香港仔有好多醫生喎

新嗰間喺邊？我都係90後，都未食過

以前喺邊架間舖？

林德華？ 未睇過 聽聞個樣似鄭少秋

細個個時有睇開，出名d 藥好勁好有料，但而家好貴，個樣唔似仲幾靚仔

仲有杏花樓

而家csl 嗰度

今日落街多人到仆街
路都行唔到
勁撚嬲

星期六日不嬲係咁

佢啲藥好勁 好快就好返

香港仔有咩好野食 遲下個邊返工
覺得好絕望

求好食餐廳

返香港仔唔好咩
禾彩 天龍樓 新昌發 都ok

我住上水個邊

最辛苦係黃竹坑返工，得街市可以食
但夏天

搭車入香港仔

其實香港仔有無邊個好醫生推介??
華貴撚 睇左十幾年楊志泉 睇到食佢d藥已經無用

之後去睇鄭健强 但佢開d藥又大包圍又重藥力又貴

依家睇利群個女醫生 但佢好多人睇又要book
次次都full撚哂

好似無醫生夾得岩咁

大街街頭間泰菜館好撚正
試過見到側田坐隔離枱
打波嘅話都會撞到佢 哈哈

大街得唔得啊
我睇開林德華

我同你調轉

嘩...住上水但香港仔返工?? 應該好好PAY
一來一回冇左3個鐘

金門隔離個女醫生都好似幾勁

班高層咪好好pay囉
我呢啲想lunch 搵少少好野食慰勞自已

勁個鬼，個日睇完，個晚入醫院，連轉介信都冇張畀我

鴨脷洲

睇開麥穎茵

X2, 睇開依間

母嬰健康院隔離？有次飲佢啲紅豆嘢飲，啲豆原粒上唔係煮到淋嗰隻，啲嘢食又一般，去南朗山/ 九龍城食好過

早排食lunch都成$60

不過我係冼偉基退休之後先轉

獸醫

利群西醫陳佢香港仔最旺，睇中醫就隔離中醫陳

冼偉基我由3個月大睇到33歲佢退休

中醫得唔得??

香港仔邊到開工睇下近田灣有好運，肥常個啲都唔差唔近嘅有間香港仔偏啲冇咩人講，富嘉食堂都唔差

新個間都執埋啦

睇咗十幾年

住香港仔既各位係邊區返工

有冇人逢周末田灣踢波？

九龍灣

金鐘

肥仔醫生啲藥真係好屎
之前睇咳睇左好多次都醫唔好
但佢勝在價錢平民..輕微病痛都仲得
唔係射波拎醫生紙都唔會睇佢

田灣

南灣定深灣？

西環

田灣珍姐

南灣/深灣軒，點都係鴨脷洲

暗星嘅話，街頭進晴久不久會見到呂方

點解勁法
我由細到大睇開香港仔馬會醫生 開嚟開去都係必理痛抗組織胺咳藥水 我想知街啲醫生開咩藥

諗起許偉文

有冇人係大街垃圾房附近見過好似黃百鳴既人？個樣勁似

我未睇過呢個醫生

張智霖 以前住金發，細過等校巴時見過佢係金發行出黎，好耐之前

有冇朋友細個讀田灣太陽島幼稚園

名校

執咗好耐仲邊到名校

金門食野見過佢同佢老婆

仲有林文龍撞車, 搞到鴨脷洲大橋癱左

以前香港仔都成日見8兩金

以為講南灣御園係香港仔

成日同笠 同埋佢個仔 好撚尷尬

恭碩良好似係住田灣
好幾次見到佢

我細個都係睇呢個

有冇師兄師姐食過oystime??
得唔得??

有冇人知physical會變咩 住樓上 如果又食肆真係好擔心

又話開grp嘅？

好似咁多年都未開過食肆

金門隔離果間睇麥穎茵
但佢一星期好少時間响度
多數係張凱茵

住利東以前睇開黃潤榮
但唔知佢去左邊, 好似移左民?!

好似話會變D檔場

劏場先啱

返工要搭幾耐車

九龍灣一程107咪算好

都似要啦 個位咁大唔係咁易搵人頂到租
如果百佳開埋二樓就正

地鐵去到牛頭角轉 shuttle 107慢到仆街

咁又係
我返上水都係一粒鐘
應該同九龍灣差唔多

紅磡轉火車？ 一粒鐘咁快

鴨脷洲171出紅磡20分鐘左右
紅磡去上水35分鐘

大家有冇思考過南區有冇咩地方可以玩除咗係人都知嘅海洋公園 有冇啲係平時可以去行下睇下玩下嘅地方有冇人有推介

相認

去海皮釣魚...

天龍樓上一次去已經2年前... 自從個tb女接手之後所有嘢都直線下降

新昌發性價比okay，但又唔係好好食咁囉

郵局對面食燒臘都唔錯，起碼入面仲有個爐

107 香港仔隧道又塞紅隧又塞
一程起碼個幾鐘

有冇人去過田灣間 cafe
多唔多人
同埋有冇電掣插 notebooks 上網

20分鐘？ 幾點搭先可以咁快

東勝道，德興啲煲仔飯，我覺得好撚過乜撚大埔陳漢記囉。 認住側田（成日戴住頂cap帽個伙記）煲出嚟嘅係信心保證。

最正係，外賣加一蚊，成個煲包走！

講開西醫，有無人睇鄭少秋？

側田煲出黎特別好食
其他麻麻地

平時搭開0745/1135

cafe whale 響香港仔黎講算好高汁

下午茶抵食

鴨利洲大街

有

琴日晏晝時間，間酒樓勁撚多大陸人塞撚住個小巴站
阻撚住哂

仲要咁啱開始落雨，條路又窄又多傘

係就好 或者pepper lunch also ok

識貨

pepper lunch通常都係food court

我住田灣都未試過...
人唔多...

搭地鐵好過

好耐無出過香港仔，今日去元氣排隊要等幾多個number?

街尾

整親膊頭，有冇香港仔跌打推介

香港仔跌打佬係佢啦

大街王誠好似幾好

KFC個位開百份百餐廳

呢間未食過，好似西村有間

西邨有間，連鎖店

咁開係中心都預左係連鎖店
點解唔係薩莉亞

西邨嗰間有曱甴

難食過屎

而家東鐵慢咗少少，要 45 分鐘左右

咁可以唔駛試

日日搭，都係35-40分鐘左右

我每星期五日

無錯

同埋意樂
華富嗰間好難食

意樂算係咁啦

呢兩間野都同一間集團
又貴又細又難食

意樂邊貴呀
同大家樂大快活比我寧願食意樂

香港仔中心呢幾個涼亭都算勁
咁多年都仲咁新淨咁

今日去左香港仔食cafe whale 幾好食

華富lm

香港仔真係好好住
住係香港仔完全唔想出南區生活

我

死喇唔記得添
好似係10-11果屆

大陸妹

你識佢？

我都見到

邊度有水果茶

上面咪講左

邊度叫新商場

你覺得最新係邊個

題外話，大家幫襯開邊間藥房？

係咩？ 呢層我唔知了

配藥我多數出西環

買野幫襯開培小對面果間
但買奶粉成日沒貨

魚尚隔離嗰間

東海堂隔離嗰間

田灣間匯海係咪執咗

唔係啊仲係度

個半月冇開喇

香港仔除左陳生貴仲有沒牙醫推介

賽馬會...

屋企人睇開田灣李鳳寶

手勢好唔好同貴唔貴
屋企人係陳生貴度睇杜隻牙要萬幾

想問下有冇住田灣食過炳記隔離個間粉麵
間野成日開下唔開下 開左又冇人食都可以唔執

我d親戚話唔錯，應該唔貴

個間"老"水店...好多時唔開，見過有次有幾個自由含入左去，但有冇食野就唔知

有魚蛋賣？惠康對面個間？

香港仔李羨OK架，由細睇到大，林德華黃綠醫生，盲腸炎當腸胃炎醫，我親戚差D比佢醫死

圍爐

想識人咪主動d囉

個間鹵水鋪有日身痕走咗去試我望到佢門口有以前個隻石磨腸粉諗住試下，而當我坐底後佢竟然同我講過咗鐘，咁我諗坐底咗就算啦，咁就試咗個40蚊3餸飯，就結論而言係唔推介野食凍，味道亦難以稱上為好味，大致上嚟講係非常失望

樓主你又改名，你依然冇減對橙嘅熱愛

衝東有咩好食
搬左過黎好似無乜野揀咁

有廿四小時M記已經好幸福

我愛橙

住中心

你夠膽食~~

夜晚D走鬼檔好似唔錯(聽聞)

田灣OK隔離間生果檔.$20/ 6個新奇士橙~~唔錯

中心快啲開多啲野食啦

中心間太興轉左 南小館~~

你竟然夠膽行入去食

都好耐啦
好貴

Lunch 都ok呀，$70有交易

首先本人好奇心比較重，唔試過都唔會安樂架啦況且男人老狗驚咩啦，間鋪一男一女又溶撚唔到我，黑店最多咪報警咁難食都係一餐啫咁咪入去試下

其實我反而想要番間峰壽司之前佢啲午餐下午茶幾抵食

串燒炒河有時夜晚收工特登地鐵過去買野食不過係早兩年嘅事

快餐就 m記 kfc 大家樂 一粥麵(垃圾)
夜晚就走鬼檔啦 有炒粉麵 有車仔麵
串燒 三寶 盅飯 水餃(？) 中式糖水
街市宜家都好多野食 近橋個邊間壽司鋪我覺得唔錯 唔算貴
再唔係就行落大街啦屌

如果香港仔都開一粥麵就好啦
我好中意排骨菜飯

食開屎？

街市三姊妹嘅Pizza炒野還可以，有汁飯/意粉嘅伏；夜晚東興車仔檔only串燒；其他可以無視。

好好食

住田康好開心
因為成日可以見到好多貓貓

田灣真心唔放便

但喺好多貓貓
仲有好多人養狗放狗
見到就好開心

利東都成日有人放狗

頭先見到有隻貓
喺田康行落水池嗰條樓梯嘅簷篷頂曬緊太陽
見到就好治愈

爭鮮執左我都唔會去魚尚買

咁我食天龍樓好過
南小館真心麻麻

石排灣街市個熟食市場🤤
上次燒完開返
但而家去食會熱到仆係到

天龍樓未食過

唔係執7左喇咩？

唔係，隔離轉過幾次手佢都仲喺度

其實廿年前夜晚係咪香港仔都有走鬼檔？
印象中係屈人寺個條街

以前新年個陣好似有

大家有冇食過真艇仔粉？好唔好食？

我都想香港仔有
依家消夜沒啖好食

同意
但係無可能
班香港仔人一定投訴嘈

所謂中產 哎呀好唔衛生呀
跟住又屌鬼夜晚冇嘢食

住香港仔嘅九成都唔會係中產
記得以前佐丹奴出面擺檔
不過從來都唔會幫襯無牌小販

想問下以前街市買煎釀三寶個婆婆
宜家係咪完全無做啦

以前放學成日走上去買😂

以前24麥記都比佢地投訴嘈

講真受影響嘅係圍住廣場嗰幾座
但去食同嘈嘅通常都唔係住嗰到。
個人觀察，我深夜買親新昌發見啲食客/攞外賣全部都唔係向返中心行，大多數都係老人同埋唔知邊到嘅MK仔

咁夜晚無咩人嘅時候有人大聲啲係廣場講嘢係幾應聲嘅，我有個朋友住恒生樓上個座廿幾樓都話夜晚啲人嘟小巴八達通都聽到

所以深夜綠van唔係嗰到上

未裝修前所有食嘅全部消失晒，街市已經再加租，好快連樓下D細舖都冇晒，得番大排擋、水餃雲吞舖同牛雜麵

推

佢裝修個陣我Grad 所以無update
唉。。 你地以後夜晚除咗98去香港仔
完全連條生路都無

覺唔覺得麥記出邊個水池真係好多餘,不如拆左去仲好啦

唔覺

香港仔地標都要拆

諗住等佢開翻就上文記飲奶茶
點知個老闆娘話唔再做啦
佢杯奶茶真係好好飲

果度好多間都話唔做

咩地標？

個水池應該每個香港仔大既都影過相

Me too wor!

水池拆咩？

睇清楚先啦

89年開始住利東，有無人老過我

咁多老人家係度休息，唔多唔少都因為個水池有降溫作用，舒服啲

西村附近個幾個墳墓究竟咩來頭
點解當年起西村個時仲可以keep住

覆錯post

食過一次，得幾樣過得去

89年開始住南區

有沒有黃竹坑撚

細個冇得出維園放船就會落去呢個水池放

大量坑渠玩四驅車

M 巾、針筒、痰。無奇不有

船廠堆狗而家點

Hi 各位想問有冇南區中醫推介？

之前睇開利群入面嗰個

好？係咪即係一樓？

都ok 地下果個

香港仔中心2期 地下間中醫都唔錯 阿媽以前睇開
巴打加油

以前6座公園個斜坡鬥快爬

香港仔過左9點有咩食

德興

加油，得閒上嚟吹水
百佳樓上間健身又執咗，唔知會變咩呢

4座果兩間炸魚彈檔

成日去幫襯

85年住田灣（張奧偉果棟樓前身）....

4座個公厠……臭撚到仆街

炸魚蛋炸雲吞同奶水

仲有巴士站阿婆豬大腸

田灣有咩上門外賣呀
有時喺屋企忙緊又唔想叫m記

珍姐？

打落去嗌定自取，會多D選舉

上門呀

肥常

華富撚表示夜晚冇嘢食

平時有叫呀，但想睇下仲有冇其他選揀

選擇

送上門就真係冇咩 用deliveroo同foodpanda啦雖然比平時就貴啲

呢個post經常出現嘅問題開得夜有潮苑，潮苑餐廳個堆，華記，翠華然而其實9點其實好多都仲開緊

大家屋企多唔多呢隻蟲

好多一冇閂窗就成屋都係 變咗波點牆咁

我因為佢地，大開殺戒咗好多次每日收工歸家就要動殺機 阿彌陀佛

凌晨 lm

我屋企冇呢類蟲....但有最近多咗果蠅(但唔肯定,係黑色但又唔係蚊)

我屋企有，細飛蛾啫

一出走廊成地都係

如果要自取 我會揀 弟記

如果lunch, 美味園可以兩份起送

dinner呢

美味園 即係邊間? (醒唔起)

只做到下午茶

佳寶右邊

多呀
佢地痴哂喺天花版，成日見隻四腳蛇出黎搵食

近山? 我屋企得一隻半隻

未食過

好唔好食？

個人覺得好食過肥常/總部

搵日食個晏先

想請教下，香港仔邊個牙醫好
想洗牙
有啲要book到六月中

有冇人留意過匯豐對出，喺馬路個間廟仔? (真係好細嗰間)
一路都好想知佢咩來頭
同埋點解起到咁都未俾人拆

好似話嗰達地填海填出嚟 起個廟仔要報平安

6:40

成個香港仔都係啲地產狗阻住條路

真係好痴線
夜晚留低晒d嘢飲係路邊

田灣lunch 有咩推介

有冇咁多人住田灣 就黎變秒經

都係個兩條街姐 間間都試下囉

南津迎岸入伙，睇怕只可以買番屋企食

其實我好多時都會出香港仔食

係田灣一係炒粉麵，一係m記

人在中環，有咩方法返到南區

睇埋隔離個罷食名單
再加埋拱照同中資M記
成個香港仔差唔多可以唔駛食
依家靠去誠哥間百佳買料自己煮

香港仔想食冇咁貴原本都已經冇乜選擇，而家加埋罷食名單

田灣開左間泰國餐廳，係食餃子隔離

有無人試過？
留名等食評

喺香港仔去開邊度做gym？

我見尋晚要等位 好痴線

新屎坑正常

原來爭鮮執左開 24/7fitness

依間野唔知開幾耐

大街市政

想問下香港仔有無餐廳開得夜？

德興燒味開到02

住西村

頭先行過，見到都幾多人叫外賣

香港仔間Oystime咁貴嘅
有冇巴打試過有冇伏

正常啦下話
應該同osyter station同一集團

香港仔開意樂

終於有1間正常價既西餐廳
但好撚多人

新屎坑
華富個陣一開始都勁多人

華富個間仲要唔好食

呢間真係算抵食 , 食過藍田個間

中午好多人，2點幾之後冇咩人

今日終於去試左個下午茶（$38+5飲品），個湯粉唔錯，牛肉都算多，但杯凍檸茶比較淡...特飲加$15 (椰青，三多冰個類）

下次會試海南雞飯

呢間野難食到一個點
華富邨個間好心執左佢喇

有個FB group係連登巴打開，叫 石排灣街坊吹水會，大家可以加入

垃圾到不可思議 永久blacklisted
Carbonara變左湯粉 粉仲要係翻煮

我食個龍蝦汁焗海鮮飯又冇講到咁恐怖
唔通食隔離間百份百咩

百份百個焗豬ok喎，豬扒唔鞋，算係咁

Why not both.... 2間都係狗都唔食

啱啱開個陣都仲叫見得下人 以為lunch有多啲嘢揀
過左一排伏到呢

咁成個香港仔中心冇野食
9成連鎖店

宣傳下 記得做選民呀
(召喚南區巴打) 2019區議會選舉討論 ─ 南區

有無人做過24/7？

希望熺哥贏到偽建制派

見到熺哥好落力

宜家先見到有哩個post

如果袁小姐入到閘，田灣應該無難度

其他地區既人加油，你地屋企人既票唔好落去建制度

華貴真係唔好再投俾個校長

想租南區 但係周圍都好似冇盤
有冇人有推介

深灣軒？

請大家多多支持

南區終於有

不如諗下有邊間唔係連鎖仲好啦

新昌發好食

潮宛好啲

而家南區最方便一定係鴨脷洲 三個area都有地鐵站

好 多 蟲

舊大街兆景商場間佳成士多賣既雪糕好好食
D雪糕係香港細廠牌子仲要7蚊杯
驚蝕死阿伯
幫阿伯宣傳下

食親都肚痛

鴨脷洲嗰邊咩事咁多救護車入去

一人一信要求海怡西商場停播TVB新聞！

九龍新界同中上環都可以開大片, 發覺住南區真係好和平

又有幾架消防 警車